[多圖] 正妹媽媽鼻子長黑頭粉刺 擠一下竟變怪病腫成「象鼻」！

// 據英國《每日郵報》報導，雷家可在去年生下了孩子後，鼻子冒出一粒黑頭粉刺，她一如往常擠壓，但黑頭粉刺並沒有消失，反而開始腫脹。起初雷家可以為，可能是因為產後造成荷爾蒙的改變，導致皮膚出現不尋常的狀況，她也相信在等幾周後，這顆頑固的痘痘就會自行消失。但沒想到黑頭粉刺變成大粒痘痘後，數星期後，不但「如吹氣球般」持續腫脹，甚至出現劇烈疼痛，更讓她出現「象鼻」。痘痘腫到佔據整個鼻部，甚至往眼部擴散，壓迫視神經。 //

Wtf

哩d就有圖 屌

屌，我以為打咗格打矇咗.... 原來係個鼻嚟...

好似Lisa

屌奶呢D就高清大圖

（屌其實好慘之前都幾正

慘

WoWed

寄生蟲

呢D就有圖

咩病

多圖（2張）

正妹媽媽

17歲就做媽媽

一樣既

咁樣咪多圖囉

想奶